屌邊個話要搞交通燈 係咪傻左

老實講 搞燈位係好有效癱瘓交通既方法 但係會有好多麻煩後果

1. 影響好多緊急服務
就算係85罷工 好多緊急服務例如救護消防依D都係要返工救急扶危 萬一7區集會有人要救護服務 咁樣只會拖延救護車到場時間

2. 行動不便既人會好危險
你地諗下平時過馬路見到有幾多行得比較慢既老人家 交通燈收左皮 路面情況一亂 對比較敏捷既後生仔當然冇問題 但係對行動比較不便既人係點 冇人會知

3. 強化現有不合作運動已經好夠
諗下琴日我地霸隧道 其實已經足夠癱瘓好多地方既交通 加上係港鐵同道路上既不合作運動 雖然唔夠搞交通燈咁強力 但係已經足夠比藉口D人唔返工

暫時真係睇唔到有特別理由一定要搞交通燈 而真係搞燈可能會有人命傷亡等級既後果 希望大家三思
BTW最近見到到處裝左咁多監控燈柱同鏡頭 個人認為依D更加優先

光復香港 時代革命

樓主on9 完

影響好多緊急服務
就算係85罷工 好多緊急服務例如救護消防依D都係要返工救急扶危 萬一7區集會有人要救護服務 咁樣只會拖延救護車到場時間

緊急服務要睇燈？

收皮啦p仔 驚呀？

push

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

諗諗下又好似真係唔洗
但係交通混亂真係唔會影響緊急服務?

睇完第一個point 真係笑到透唔到氣

影響社會先會迫到政府回應
遊行左差不多兩個月 得到啲咩？

係啊就係咁重要
所以一定要做
如果做左差佬就一定要擺隻狗係到疏導交通
咁就可以分散佢地警力
如果佢地唔做就我地做
咁就我地形象加分而又証明左差佬係社會上冇需要既

咁講你明唔明

樓主好偉大，不如勸埋大家唔好遊行集會擺工啦。
唔係加句口號就係自己人